睇完鍾培生channel D片 覺得佢係浪費緊成個家族嘅錢

quote 一個留言先 呢個係佢超市無上限任掃條片嘅其中一個留言

買成車油 以為自己好型
有無諗過人地咁多油點用得曬 而D油係咪真係適合擺咁耐？
買萬幾蚊野比個會員 學個留言話齋成舊prosciutto點食？
個會員係咪真係咁有需要
咁多錢 點解唔真係去周濟窮人同埋真係有需要嘅人？
點解人地Bill Gates多錢過佢咁多 但咁多人真係respect佢而唔係好似鐘培生咁比人話三世祖？
咁多錢但唔識善用真係可悲

根本成個channel 搞個Derek love講到spread love咁 實際上就係幫自己賣廣告想多D人識自己 唔理做緊嘅野到底有無意義 係咪最有意義 總之吸引到眼球就做

同林作上擂台 講到咩近年最大盛事 講到尾咪又係想seek attention？如果純碎想打 點解唔私下打？點解講到好似要全城觸目咁？比一二百萬林作 點解唔去派比窮人？

李嘉誠有錢過佢咁多 有無整個channel搞咁多野聲稱係spread love?李嘉誠基金會真係幫緊好多有需要嘅人 鐘培生又做過D咩？買一車油？買咁大舊prosciutto?

Lm

成日點解點解

問下點解你老豆老母咁撚廢好過

ching ho ball

富3代你expect啲乜?

人地鐘意做乜又關你事, 又要你批准,
人地用自己錢去seek attention , 你又要睇唔順眼, 又要你批准,
你都幾煩

想出名姐 咁天真以為佢想分享喜悅分享愛?咪玩啦
PR技巧黎 惺野你咁支持我,我實會回饋返俾大家

佢有心濟貧 跟本唔洗搞咁多野 屌佢老母

佢係三世祖越柒越好

真

真係其實條片幾好笑，買成車油
樓主講到有錢一定要幫人咁

每一隻字都成陣酸味

關我撚事

會員先有喎，你估周街送咩

其實問題係佢本身聲稱derek love係想幫有需要嘅人
但買成車油到底係點幫緊有需要嘅人

咁貧就冇錢做會員啦

秒

成條片最老尷係條友買乜都好似要鍾共approve噤，明明貪心到死但又要扮自己需要先買

最搞笑係永遠都係依句

鍾：買____都好喎____好冇

觀眾：都好喎，我邊個邊個中意

一個好有錢扮慷慨
一個好貪心扮知足

睇住鍾共撚你班窮撚就真係最好睇

佢聲稱derek love呢樣野係想幫有需要嘅人(每段片最尾都有講一次) 但買成車油比個會員到底係點幫緊有需要嘅人

如果佢真係想幫有需要嘅人點解唔係去買比窮人而唔係佢D比得起每個月$800嘅會員比得咁多錢 有需要得去邊

錢喺人哋度 佢鍾意點洗咪點洗囉